Wasili Wasiljew Kusow nõuab podrätschiku Garafini Jefimowi Mossow käest ärrateenitud palga rahha 30 rubla.
Kaebatu ütleb, et olla 29. rubla maksa
Kohhus moistis:
Garafim Jefimow Mossow maksab need 29 rubla kaebajale 
/: Otsus kulutud seaduse juhhatusel ja rahhul oldut :/
Aaron Krimm  [allkiri] pea
xxx Maddis Erm, khtmees
xxx Tawet Kook, -"-
